- [English](README.md)

# Proyecto que-nos-arresten

En Japón, una estudiante fue detenida por la policía por poner un _link_ a un sitio con un búcle infinito de `alerts` en JavaScript, similar a esto:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Artículos sobre el incidente:

- (Japonés) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Inglés) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Así que esto es considerado como un "crimen" en Japón. ¡Así que seamos criminales y nos arresten!

¡Disfruten la vida criminal!

## ¿Cómo ser arrestado?

Es simple. _Forkea_ este proyecto y creá un _branch_ llamado `gh-pages`. Eso es todo. Podría ser más efectivo si compartís la url "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" en una SNS (_Servicio de Red Social_).


## ¿No te arrestaron?

Podes entregarte a la policía.
